{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 파인"
    },
    "text": "大川で唯一の天然黄土、黄土の原木放電客室であるファインモーテルは、様々な5つのRoom Typeの客室と広い駐車スペースを提供します。 客室はエレベーターがつながっていて便利な動線を誇り、海水浴場(新広場)から徒歩1分の距離に位置しているので休養を楽しめる最適な場所です。 入室をご希望のお客様は未成年者や身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんので、ご了承ください。 また、ペットの立ち入りは禁止されています。 各部屋の人数と追加料金のご案内をさせていただきます。 一般室は基準人数が2人で、最大人数は3人です。 特室は基準人数が最大4人で、最大人数は6人です。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生し、決済は当日現地にて行われます。 平日の基準人数超過時、1人当たり1万ウォンの追加料金、週末には1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生し、1時間ごとに1万ウォンが発生します。 客室には一体型ヘアドライヤーと電気カーペットが設置されており、アメニティとミネラルウォーターが提供されます。 海水浴場まで徒歩1分の距離にあり、コンビニ、カフェ、フランチャイズ飲食店、貝焼き通りなどが近くに位置しているので便利に利用できます。 ナビゲーションアドレスは忠清南道保寧市海水浴場2ギル9、ファインモーテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファインモーテルはどこにありますか？",
            "answer": "ファインモーテルは大川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ファインモーテルは5つのRoom Typeの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "ファインモーテルの客室は天然黄土の原木放電客室です。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの客室は海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ファインモーテルの客室は海水浴場(新広場)から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルでは未成年者や身分証明書をお持ちでない場合、入室できないのでしょうか？",
            "answer": "はい、ファインモーテルでは未成年者や身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルではペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ファインモーテルではペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの一般室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ファインモーテルの一般室は最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの特室は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ファインモーテルの特室は最大6人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルでは基準人数を超過した場合、追加料金が発生するのでしょうか？",
            "answer": "はい、ファインモーテルでは基準人数を超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの平日の基準人数超過時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファインモーテルの平日の基準人数超過時の追加料金は1人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの週末の基準人数超過時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファインモーテルの週末の基準人数超過時の追加料金は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、ファインモーテルではアーリーチェックインやレイトチェックアウトが可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルのアーリーチェックインやレイトチェックアウトの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ファインモーテルのアーリーチェックインやレイトチェックアウトの追加料金は1時間ごとに1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ファインモーテルの客室には一体型ヘアドライヤーと電気カーペットが設置されており、アメニティとミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ファインモーテルの周辺にはコンビニ、カフェ、フランチャイズ飲食店、貝焼き通りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ファインモーテルのナビゲーションアドレスは何ですか？",
            "answer": "ファインモーテルのナビゲーションアドレスは忠清南道保寧市海水浴場2ギル9です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 795
    }
}